一人一個連登最垃圾既會員！！

我先

Ust南亞仔！！

樓豬

肥絲大隻 書面語達人

米搞事

樓主

[size=15]肥絲大隻[/size=15]

納dee

樓主feat sor9仔

旗木卡卡西

又係你條傻鳩

你就傻鳩啊 Mark哥

我

你比人起底既傻鳩

唔好再爆我英文名

收皮啦

唔好意思 在座咁多位

肥絲大隻！